疫情反覆，黃店挨唔住仲欠債點算？

幫襯開嗰間黃店星期六忽然last day，個廁所仲比人寫欠債字句，問樓面係唔係欠好多？佢眼紅紅話係，限聚令又禁堂食，真係無辦法挨落去。

個老細好好人，次次去都好好傾，而家facebook都del埋，想留言支持佢都無辦法，真係好擔心。惟有係呢度講，老細你要支持落去呀！點解都唔見你告急，下次唔好咁，我地同路人連幫都幫唔到手，真係好內疚你知唔知？

好啦，我又想講，無理由黃色經濟圈都幫唔到黃店渡過難關的，而家執咗一間又一間，問題出喺邊度呢？疫情有排反覆，呢度想集思廣益，有乜方法可以幫黃店齊齊整整挨到落去？至少唔好欠債離場吖！

但出名既黃店好多人食

就係唔平衡

問題出在你唔開名咯
又想人幫, 又收收埋埋

都執咗

無計，黃店比起其他鋪頭叫好生意

遲下中國饑荒真係發生，咩餐廳都頂唔住

可以點

呢句真，要諗定個黃圈點撐

欠缺系統性管理，又無宣傳，又點去吸引到人
最簡單係成立公會吧

我諗到問題係邊
就係即使有同路人去幫襯下外賣
都始終追唔返有堂食正常時期嗰條數
同埋即使係其他職業 都有機會放下No Pay
又或者有機會失業 姐係同路人嘅消費力都低咗
應該係話 大部份人嘅消費都低咗
即使真係有幫襯黃店都未必做到日日幫襯
有機會得閒留係屋企食減低消費
算係一個惡性循環嚟
不過大家都盡力去幫幫啦

如果我地去屋企附近嘅黃店問下個收入情況，每個星期做個建議得唔得呢？譬如晚市邊度要人？

呢個ok喎

一盤散沙，可以形容到個現況

邊間少人去邊間

利申，多左係屋企食，我都少左去黃店

間間都話自己生意唔好架啦

會唔會有個建議，例如就算wfh屋企有工人都一個星期叫3次lunch外賣加2次晚市外賣之類，就算追唔番堂食都6、7成挨到

其實有好多組織如幫手賣月餅出現，但唔係幫到個鋪頭

一定唔好，只係做到落去就ok，或者唔好欠太多債

我就係九龍灣番工既
日日番工放工午晚咩時候都見到渣哥排撚哂長龍
講左咩，自己參透下

你唔告急好難有人知道 特別依家武肺大環境

Ching知唔知公會點入手？係唔係一定要商鋪自己搞？

都可以嘅 但都要解決唔出名嘅小店依個問題
我自己就諗過一樣嘢 就係之前嘅互推優惠
之前去食芳華絕代 佢嗰張收據可以拎去其他黃店度做優惠 記憶中好似係九折
D食店自己夾下可以點join d黃小店就搵下大店睇佢哋受唔受一齊玩
不過都係嗰句 至基本要保持合乎價格嘅品質

出名囉，但黃圈唔可以咁做，要齊上齊落

Yes 我都想咁講

屌你老味
打咁大段都唔見有名